呢幾日係未國際線大慘敗

China Joe上得台有得唔輸？

我諗連Trump 忠粉都估唔到
拜登上台之後 個反差即時咁撚大
仲以為會耐D先露真本性

tsla暴跌

一早估到

點會估唔到

係
美國已經輸咗

一瞬間變返曬奧巴馬時期

拜登一開始唔出聲, 又唔改侵政策, 又唔打電話比習
之後習種係緬甸搞個政變比佢睇下, 外交部吠兩吠, 拜登嚇一嚇開始取消呢樣個樣同打電話比習

美國已經輸了一切

識玩即刻係twitter宣揚大中國民族意識，有咁囂張得咁囂張，讚拜登good boy夠聽中國話，將來俾個中國官仔佢做，無限幼幼玩